الدوري الإنجليزي.. أرسنال يعود إلى الانتصارات بفوزه على بورنموث (فيديو)
 عاد أرسنال إلى سكة الانتصارات التي حاد عنها في مبارياته الأربع الأخيرة إثر تغلبه على مضيفه بورنموث الأحد فبراير شباط في المرحلة الـ من الدوري الإنجليزي لكرة القدم سجل مسعود أوزيل وأليكس أوكسلايد تشامبرلاين هدفي أرسنال في الدقيقتين و ليرفع الفائز رصيده إلى نقطة بفارق الأهداف وراء الثاني والجار اللندني توتنهام في المقابل تجمد رصيد بورنموث عند النقطة في المركز الخامس عشر وتمكن النادي اللندني من تحقيق مبتغاه وتقليص الفارق الذي يفصله عن ليستر الفائز السبت على مانشستر سيتي إلى نقاط قبل مواجهته المرتقبة الأحد المقبل على أرضه ضد فريق المدرب الإيطالي كلاوديو رانييري مدرب ليستر سيتي علما بأنه مدعو إلى مواجهة غريمه مانشستر يونايتد بعدها بأسبوع على ملعب أولد ترافورد أرسنال يهزم بورنموث 